71咁高興

特區生日喎

係咪應該人人都帶啲忌廉蛋糕去老銅

請果啲喺大熱天時要企街嘅警員食

一齊慶祝特區生日快樂同國安法定立

可以多個理由去拉人呀🥰🥰

🎂🎂